覺唔覺講粗口的女仔都係臭雞

滿口性器官

大肚婆也是臭雞

唔講嗰啲仲臭啊

依位師兄好似有好多往事喎